突發！世衛指新型冠狀病毒可能持續人傳人

#ALERT 世衛指新型冠狀病毒可能持續人傳人 (1/21/14:42)

Now news tg

支那轄下嘅世衛終於訓醒

入定午餐肉?

可能

世衛都奶共
咩叫可能

特大災難

傳晒俾整個強國 實施全面脫貧

駛你講 執柒左佢啦

無限度就無限度啦

所以廢話嚟，根本就係會人傳人，支那個專家都已經承認

係雜種比報 佢地先改口咋

To infinity and beyond

仲話世衛
渣白卡既都知會人傳人啦

曱近平認完有疫情就突然講真話
世衛係咪都淪陷左？

呢幾日嘅數字一定幾何咁上，成班支那豬鬥報得多

終於都唔幫支那兜啦

支爆未，仲要香港經濟攬炒

支那自己都認咗

暪唔住姐

又話有限度?

成日改

連登仔都可以去世衛做

唔係話有限度人傳人咩

支共暪唔到，開綠燈世衛先開口

補圖：

垃圾組織，居然信支共垃圾數據

啱啱訓醒

想隱瞞 而家瞞唔住先焗住報
支那控制既世衞真係可恥

佢就係under支共

執撚左佢啦,屌你老母

雜總一出聲 就變左無限制人傳人

世衛上星期高度讚揚支共政府處理迅速 疫情受控

屌你老母 垃圾白鬼

儲定糧

下 你昏迷咗幾耐

世衛終於敢出聲?

垃圾世衛

咩叫持續人傳人
空氣中唔會死？

支那交得多會費？

ggwp 喇真係 支共大禮

應該係枱底交得最多

無證據證明人傳人>有限度人傳人>無證據證明人傳人>可持續人傳人

天天打到昨天的我

WHO又好 聯合國都好 支共賄賂開D第三世界 一齊圍爐

WHO
WTO
UN
All rubbish

小心係非洲豬瘟病死豬整

春運開始哂先講
黎緊實爆到成個中国都係

冚唔住了

支那條廢老出左黎講人傳人, 世衛先敢講出聲, 大家仲肯定WHO叫勇武?

cctvb搵人驗五個大陸午餐肉sample
有一個有豬瘟病毒

武漢仲要位於終國正中間

係全面脫離苦海，來生見

唔係有限度人傳人咩
係要全球攬炒先識驚

講得出離即係已經4散緊？

持續人傳人即係無限度⋯
屌之前又話有限度人傳人

隔離d國家有個咁嘅鄰居真係好撚慘 成日輸出病毒

不會人傳人
有限度人傳人
會持續人傳人

共衛真係縮黎縮去

燒山真係破燈？

由大陸唔再講感染者 有冇去個海鮮市場 說已經知會人傳人啦

呢球12碼可能會入
今日可能會落雨
林鄭可能會落台

何為有限度 何為持續
會就會啦
唔會就唔會啦

同當年SARS一樣，WARS都應該幾勁

有機會變種

食屎啦支那爆響口之後先出黎講
咁你當時派專家去強國有乜撚用

「人傳人」三隻字前面仲可以加幾多prefix

叫平仔去當地支持下當地同袍

爆發左先講，唔好再遲d?

😱😱😱

等你老母消息咩. 20日前香港人已經開始防備啦
垃圾

你班支那人慢慢傳人傳人傳人啦

講個笑話比大家聽
微博D人一開始仲話，香港反大陸, 先係咁報肺炎誇大

香港唔報? 你班仆街連知都唔知呀

一個星期改左口幾多十次

屍殺列車🚄中国版

但豬瘟唔會傳俾人

報導引述香港大學公共衛生學院副教授朱華晨說，「有限人傳人」是指病毒傳一兩代就斷了，不會繼續傳下去。如果病毒可以連續傳幾代，比如A傳給B，B又傳C，C又傳D，就是「持續人傳人」。

too late

咁講即係確定囉, 自己解讀啦

有限度→ 持續→ ???

好似係科學字眼
有限人傳人係真係有限
好似話要長時間接觸先感染就叫有限

手持N95有女屌

三峽大霸.jpg

咁即係
係唔係都要戴口罩啦

即係已經有明顯跡象散播出去 ?

支衛

已經無得暪啦 都唔知收收埋埋咗幾多單

入手定全套防護裝備 由頭包到落腳咁返工

之前又幫支那隱暪

散播咗咁耐先錯，有冇離譜d

推！

你依家先知 我可能係預言家 我一早知 話多樣野俾你聽
依家果度間間醫院都隔離晒
遲下可能會有大爆炸 一獲炸死晒班人

支那無交月費？

推撚爆佢
全球抗共

叫佢去武漢施展醫學奇蹟啦

記住要入非洲豬瘟午餐肉，以毒攻毒可保平安

武漢爆懷疑沙士 袁國勇：病毒由動物傳人機會高

即人傳人機會低
藍屍支那種請信香港政府

收皮啦 好撚柒

有限度呢

之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事 之前又話無事

坦白得，即喺好大規模爆發

笑死

正確

所以禽流感都唔會傳畀人，大家可以放心

禽流感係有機會透過接觸禽鳥或其糞便傳染

豬嘴

發瘟豬~

甴種出咗聲, 世衛就可以出聲咯

世衛上星期出文頻中國政府控制疫情迅速架

第一日話唔會傳
第二日話可以會有限度人傳人
第三日話會有限度人傳人
依家話可能持續人傳人
將來係咪可能大規模人傳人？

之前唔係話有限度人傳人咩？
而家要改口供喇？

咪屈人啦！

一直都醒住隱瞞架！

係咪冇人記得仲有鼠疫

可能姐係點？

最後嘅消息係奶野嘅村 斷水斷電斷糧斷信號 逃走嘅即時槍決

跟住就冇曬消息

一開始就話不會人傳人
之後就有限度人傳人
再之後持續人傳人
文字遊戲真好玩

幾時都話香港人醒，使撚你世衛講咩

無知一問
鼠疫同肺炎豬瘟結唔結合到

Source

可能會
好驚 到時真係生化危機國

半個月前都估到啦
依家先嚟講

Mr shithole鳩up完佢就改口風
支那組織

唔撚係咁癲呀話

世衛咁快轉口風

之前就有限度人傳人
而家就可能持續人傳人

即係都仲玩緊語言藝術

皇上貼晒皇榜，之後啲省省縣縣咪又公佈囉。

屌啦, 一出香港就知會人傳人啦,

同三峽大霸張圖有得揮

都好明顯啦

無限個有限=無限

無限期持續

前排先話無證據人傳人
世衛

早兩個先話有機會人傳人 今日就識持續傳
啲病毒變種快到咁 呢次死撚硬冚包散冚包散呀

成日話唔係沙士叫人唔好驚
但大陸自己解出嚟嘅病毒基因
有87%同菊頭蝠搵到嘅類SARS相近
咁即係擺到明由SARS變種啦

雞珍唔奶共啦？

點同, 你齋睇邊度邊度回有個案 所以覺得係「好明顯」

但人地世衞係做研究做哂分析而得出既結論, 即係 face checked 先講

快d支爆!

唔係有限度咩 屌你老母臭閪

係咪真係玩到咁癲得中共先知
我淨知而家冇曬消息再有人中黑死病

入定口罩

食完豬瘟午餐肉
一陣接觸到本地豬業惹到本地豬就冚業剷

真係唔記得左

雞珍無做世衛啦